{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013850",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 행복이가득한집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに事前に連絡してください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合は入室を拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 チェックインとチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のために遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 また、予約特典としてはメゾネットタイプとバーベキュー場が利用でき、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合は、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室で宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉などを焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式の調理は認められていません。"
        },
        {
            "question": "客室内で個人的な炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプの客室とバーベキュー場の利用ができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 371
    }
}